是無力但有心 暗來明往

誰說這算是情愫

雞

雞你老味呀

真相係比較難接受...

誰又會似我演得更好~

哥哥